急！！erase mac os之後變左咁 ！！

準備放機 嘗試reset嗰陣 erase完mac os之後就變左咁 呢舊野係咁閃 而家部機不斷重開就閃 然後不斷reloop

即係點

米笑拉
係咪壞得好誇張
我㩒咩制都冇反應

可以留返嚟自用

Google跟咗佢做未先

唔好講啲唔講啲啦

整隻usb boot機

關機先。
按下開機制後，立即按command + R(同時按下，直到個蘋果loading出現）
之後就可以reinstall 個Mac OS

試過 唔得

即係點 其實而家係發生咩事

冇啦，搵隻有Mac OS嘅USB boot 機裝過啦。

炒rom
去天才巴

Internet Recovery 啦，仲整咩USB

100hkd 回收

唔係連個mac os都erase埋?

Internet recovery

$500收